黃之鋒再補充：國際線無需杞人憂天，唔需要擺《香港人權民主法案》上臺。

【《法案》實在唔係去到七日後就通過既狀況】

***btw想做個live解答下大家對於國際遊說同埋運動形勢既問題，有咩問題想我答，煩請留言講低***

無錯，國際輿論好重要，而對於武力使用係有意見，華爾街或華府上流社會賢達，梗係最鐘意和理非商場唱歌同摺紙鶴，魔法呢類就唔多鐘意見到，但香港人用魔法都用左好一排，要割就一早割左，國際線我地會努力，策略部署可以繼續討論，只想講「國際社會」從來不是鐵板一塊。

裝修定裝飾，係充滿唔少討論，過火定合理，大家都不斷調節同檢視，我相信各位討論既集體智慧，但國際線點樣做，真係未需要咁杞人憂天，信任係我地失去左五年既野，守好自已崗位，就已經足夠。

想大家唔好裝修咁多，我理解，但真係同法案幾時通過，未必有非常直接既關系，唔需要擺《香港人權民主法案》上臺。想幫手國際輿論，開個Twitter先啦！

Push

休息撚：等埋人權法
抖7日輕鬆贏

We are temporarily using live channel直播台as english channel

休息撚：我愛勇武，請你地休息下

推

講得好，唔好以人權法為由割勇武席

其實通唔通過最後都係靠香港人自己

成班人又想人割 又叫人休息

gif

贊成勇武休息，但反對之鋒「唔好擺《香港人權民主法案》上臺」嘅講法，冇呢條法案，哪來外交震懾中、港共狗官檢點同畏懼？

休息三個月？即係叫人散？

警要新仔幫上頭及大陸武警嘅罪行頂罪

河童百屌成材

休息撚死全家

你識條春 blocked

參議院個calender香港民主法案係排到第238
()

警犬定阻膠呀

明顯佢連內文都冇睇

呢d政治決定 一早吹晒風啦
又點會睇呢幾日表現先決定咁兒欺啊

Gphone

樹欲靜而風不息，黑警唔會咁順攤比和理非聚集多人

而且有排都未過 叫人休息即係淋熄大家把火

啱 和理非照拉

有GPHONE 就唔驚了
好彩GPHONE 唔係大愛左膠

有排都未過呀

開個Twitter先

笑撚死gphone叫左大家開twitter最少都兩次

未成事之前我都仲係擔心

想幫手國際輿論，開個Twitter先啦！